[唔駛多]麻煩每人印一 set 出嚟之後去現場貼堂

唔駛多
一人印一 set
即係呢四張
經過就現場就貼
麻煩哂

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

文宣巴打

831遲遲唔肯交出CCTV

想問下富臨裝修左未

(醒未？) 爆舖唔係唔得, 而係唔好剩係爆舖!!!!

我記得係咪有英文文宣版?

831

【正視聽】中銀 中移動 三中商 係「國企」唔係中資咁簡單

麻煩手足想裝修得好好睇睇
就要裝修師傅做完後
噴漆師傅補上 英文
#Anti-Totalitarianism
#Anti-CCP
#No ChinaZi

兄弟，呢個post都請你幫手推一下，謝謝

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

文宣呀